睇到綠色和平嘅投票就見到香港人比人洗腦洗得幾嚴重

話說啱啱見到greenpeace呢個投票，想了解吓香港人覺得最重要嘅環保政策係啲咩

好啦撳入去投完去睇結果

煤炭係喺咁多燃料裡面 能量儲存量低之餘，燃燒嘅時候亦都會排放極多嘅二氧化碳同有害物質。點解可以得5%嘅覺得停止燒煤係重要嘅？

我心諗會唔會啲人value其他政策更加重啊？咁我繼續睇落去啦

吓？發展潔淨可再生能源竟然得10%人覺得重要？

香港人知唔知呢個地球有7成嘅溫室氣體排放係因為用化石燃料發電而排放出黎？

知唔知如果地球全面發展可再生能源係可以完全舒緩全球暖化呢個最大嘅環保議題？

之後，

我懷住完全失望嘅心情撳落去最多人投嘅一個選項，睇吓香港人覺得最重要嘅環保政策係咩。

我屌你老母啊？ 全城覺醒夠鐘走塑？

港豬

有時我真係覺得地球嘅環境就係比呢啲環保撚害撚死。大家唔去關注一啲真真正正舒緩地球環境嘅野，例如潔淨能源啊，減低溫室氣體排放啊。但係就比啲環保撚/大商家shift左個關注去啲細微細眼啊，飲野唔撚用飲管，全民走塑呢啲on9野

地球嘅環境就係咁撚樣比啲環保撚害死

有少少sense 都唔會填依啲19問卷
而會填個問卷又唔方有sense

塑膠當你唔處理佢地嘅時候頂多只係一個固體廢物棄置嘅問題。就算係焚燒所造成嘅空氣污染對比起全球燃燒化石燃料排放嘅有害氣體都只係九牛一毛。塑膠問題喺環保議題裡面點都只不過係second priority啦

樓主係咪想推向大陸買“乾淨”的核電

香港兩電開始俾環保撚迫死

遲早退出香港等樓豬日日人力發電

大部份環保撚都真係無sense

環保撚自己做到就係細微細眼野
可再生能源呢啲大topic分分鐘係咩黎都唔知

個調查係講緊全球國家嘅環保政策

大家用少啲塑膠，幫商家慳翻啲錢。咁就可以環保架喇

有個走塑環保撚喺到逐個comment負評

連環保處自己都唔會將focus放係d咁嘅野到
大商家永遠都贏

其實我都唔知樓主做緊乜鳩

Click 入去啲廣告已經夠on9
呢啲投票十個有十個都係做假

就當係真
煤炭終結既目的自然係發展再生能源啦，除非發展更危險既核能
唔用塑膠，相對咩煤炭終結再生能源起飛，呢樣的確係大眾市民最易做到

利申 非環保撚，見呢啲廣告即飛

依家係講緊環保政策，你話呢啲係大眾最容易做到，啲環保團體咪繼續推動全香港所有店舖搞埋曬啲弱智無飲管日囉。到時全世界無得用飲管唔好嘈

真正嘅石油公司呢啲大商家既得利益者反而無人覺得要限制佢地。好野

你覺得環保團體真係會睇個投票而決定自己做啲乜？
咁你有無諗過個投票係環保團體自己造假黎支持自己既行動？

要反無飲管日好易，抵制果啲餐廳
商家佬都係睇錢份上，你估真係會怕左呢班環保撚？

我就無食KFC啦

咁呢個都係一個投票 反映啲人點諗 如果將走塑擺第一已經代表on9啦 擺錯曬個focus喺普通市民身上

大眾係弱智架嘛
綠色和平果類撚樣咪利用大眾既弱智黎謀利囉
呢D野一早知架啦

綠色和平都叫牟利？

推

因為覺得佢地on9嘅唔會去投，投咗嗰D又是係on9
btw減炭有乜可能唔係再新能源，全世界走塑都唔夠被支那一嘢 倒曬啲碳九落海咁金

地球死晒啲人就真環保

環保撚on99

所以話啲商家最想就係啲市民走塑，石油煤炭企業又無人理佢地，啲食肆又可以慳翻筆。啲環保撚越蠢越好